政府可唔可以整條法例規管下

阻人收工應該要犯法化
阻幾分鐘賠錢 一分鐘十蚊
阻半個鐘以上燒春袋死全家
應該懲罰下班阻人收工仲笑笑口既人
我要準時收工啊！！！

！！！！！！！！！

！！！！！！！！